屯元天whatsapp群 新一年入黎識下朋友

屯元天whatsapp群 新一年入黎識下朋友
一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀

活躍人士快d填form啦 會盡快加返

你邊位啊 識人要交form 俾你 on撚9